藍牙耳機盒（失物認領）

係105小巴(往高山劇場)前排座位執到個黑色耳機charger。麻煩去寶琳認領。

推

Push